今日港台千禧年代又變左建制派喉舌節目

今日d嘉賓唔計醫生，全部都係建制派，湯渣驊、狄志遠、陳含賓

2000年都過咗廿幾年

如果搵泛民，就會被李百全條賤種抽起架啦

無所謂啦

大家搵到錢好走

圍爐賽後檢討打完科興有幾興奮？

民主派有份量又肯發聲果D唔係坐哂監?

講巴士加價，可以搵蔡耀昌
講政制，可以搵梁家傑
不過港台從來都唔會搵佢地